大家係屋企去廁所經唔經常遇到我呢個問題？

我屋企個廁所本身比較細，所以就冇用簾布個啲隔開個座廁同企缸，姐係話我地預左有人沖緊涼就去唔到廁所。

我平時去沖涼或者屙屎大約都係15分鐘左右，但係唔知點解，成日一入去準備沖涼，或者屙屙下屎，硬係有人話急屎急尿，我屋企計埋我先四個人，有冇咁密？

粗略估計每三次沖涼或者屙屎，就會發生一次，而間中又會發生佢哋真係忍唔撚住沖入黎，或者我屙到一半塞撚住，出返去等佢。最離譜係，佢岩岩沖完涼，到我沖緊涼，佢又會忍唔撚住沖入黎屙尿，而佢又真係好撚多尿個喎，我唔知講咩好，做乜事你沖涼又唔屙埋尿？？

其實係咪個個屋企人都係咁？？？

Btw我暫時未發現屋企人有腎虧或者吸緊毒。

未試過

屋企4個人，就算朝早返工都唔會同一時間去廁所，大家都知各自嘅習慣，盡量避開曬
樓主屋企人奇怪啲😂😂

4個人一個厠所有咩出奇 不過我細個個陣都係4個人一個厠所 但又冇乜印象有d咁野

引人急屎
可能你屋企人忍屎能力差D呢

試過有次最癲係，我沖涼前成個鐘冇人去廁所，我準備行入沖涼去個陣，即刻有人叫停我話要痾尿，跟住佢屙完又黎多個，最黎剩低個個都入埋黎屙。

搬出去住就冇呢個問題

入廁所之前問 有無人去廁所 咪得囉

樓主個底唔好，成日係廁所做d古靈精怪野，家人擔心要扮呵尿監視你

我都想，但那有錢

叫佢下次沖涼同時屙屎尿

你沖涼沖幾耐？如果15mins內，個撞到既機率應該會好低

利申：屋企4個人

你凌晨3點沖咪冇人同你爭囉

試過打機打到凌晨四五點先沖涼，有人要入嚟痾夜尿